# ПРОЧИТАЙ МЕНЯ

   
- **Привет, меня зовут Руслан и я начинающий программист на языке C#!**
   - Помимо этого являюсь молодым инженером, учусь на кафедре Электропривода и автоматики (код специальности: 13.03.02) в БГТУ им. В.Г.Шухова.

   
   - В данном репозитории я выкладываю информацию (примеры кода, уроки, проекты, книги, справочники и т.д), с помощью которой я начинал учиться и учусь до сих пор.
Предлагаю и Вам использовать эту полезную информацию на своем пути изучения программирования.

   
   - Cоставляю свой справочник из уже изученного мной материала!
Стараюсь делать это максимально простым и удобным, добавляя примеры кода.  



_Мои соц.сети:_
   1. [ВК](https://vk.com/draniklord)
   2. [Instagram](https://instagram.com/dranik.don/)
   3. [Discord](https://discord.gg/rRWzEn5jYU)


_Использованные источники:_
   1. [YouTube канал SimoleCode](https://youtube.com/playlist?list=PLQOaTSbfxUtD6kMmAYc8Fooqya3pjLs1N)
   2. [Professorweb](https://professorweb.ru/)
   3. [Metanit](https://metanit.com/sharp/)
   4. [Microsoft Docs](https://docs.microsoft.com/ru-ru/)
